急 80後有冇打過麻疹疫苗

聽人講好似90後至有打

呢啲要睇返張針卡先準㗎喎

88年出世：出世一支, 小學一支

小學個支要睇返針咭，有機會學校無打到，而你母親無帶你去健康院補打

96開始先有係小一打第二枝既規定
所以你96年已經小一既話多數都打左
最準都係睇返你張針卡

同問，小弟80後，
睇返針咭1歲時打左支麻疹

97年再打左支麻疹、流行性腮腺炎及德國麻疹混合疫苗，不過mark 左係第一次,
應該無再打第二次，
咁叫唔叫打齊左兩次

Pish